閃電十一人 外傳(Outer Code)-06：刺刺祭 (繁中字幕)

十月新番 : 閃電十一人 - 阿雷斯的天秤

外傳 6

閃電十一人 外傳(Outer Code)-01：士郎與敦也

閃電十一人 外傳(Outer Code)-02：陽光育幼園的光與影

閃電十一人 外傳(Outer Code)-03：帝國學園的新教練

閃電十一人 外傳(Outer Code)-04：我，並不是神

閃電十一人 外傳(Outer Code)-05：K的餐桌

等陣睇

冇咩劇透成份 講下圓堂同佢個新隊友都好

天秤係咪10月番

係

啱啱上網睇完 好似話隻game整唔切要18年4月出

仲有排等

啊～好有童年嘅味道

頂唔順新主角髮型